[트와이스 "YES or YES" 가사]

[Intro: Mina]
Hey boy
Look, I'm gonna make this simple for you
You got two choices…
Yes, or yes?

[Hook: Tzuyu, Jihyo, Nayeon]
Ah ah ah ah ah
둘 중에 하나만 골라 yes or yes?
Ah ah ah ah ah ah ah
하나만 선택해 어서 yes or yes?

[Verse 1: Jeongyeon, Mina]
내가 이렇게도 이기적이었던가
뭔가 이렇게 갖고 싶던 적 있었나, 있었나
다 놀라, 다 놀라 내 뻔뻔함에
(Come on and tell me yes)
생각보다 과감해진 나의 scenario
이 정도 프렌이면 완벽해 만족해, 만족해
I don't care, I don't care, 누가 뭐래도 ooh ooh ooh ooh
(You better tell me yes)

[Pre-Chorus: Sana, Tzuyu]
내 맘은 정했어 yes!
그럼 이제 네 대답을 들을 차례
힘들면 보기를 줄게 넌 고르기만 해
고민할 필요도 없게 해줄게

[Chorus: Nayeon, Chaeyoung, Jihyo, Sana]
뭘 고를지 몰라 준비해봤어
둘 중에 하나만 골라 yes or yes?
네 마음을 몰라 준비해봤어
하나만 선택해 어서 yes or yes?

[Post-Chorus: Jeongyeon, Momo, Dahyun, Jihyo, Tzuyu, Nayeon]
싫어는 싫어 나 아니면 우리?
선택을 존중해 거절은 거절해
선택지는 하나 자 선택은 네 맘
It's all up to you
둘 중에 하나만 골라 yes or yes?

[Refrain: Mina, (Momo), Nayeon, Dahyun, Chaeyoung]
진심일까? (Do not guess)
진심이니? (Do not ask)
애매한 좌우 말고 확실히 위아래로
There's no letters N and O
지워버릴래 오늘부로 (no more)
복잡하게 고민할 필요
없어 정답은 yes yes yo! (oh-oh, oh-oh)

[Verse 2: Jeongyeon, Momo]
없던 이기심도 자극하는 너의 눈과
널 향한 호기심이 만나서
타올라 (타올라) 타오른다 (타오른다)
My heart burn, burn, burn
(You better hurry up)

[Pre-Chorus: Sana, Mina, Jihyo]
조금 쉽게 말하자면
넌 뭘 골라도 날 만나게 될 거야 (Waiting for you)
뭐 좀 황당하긴 해도
억지라고 해도 (Whoa whoa)
절대 후회하지 않게 해줄게

[Chorus: Nayeon, Chaeyoung, Jihyo, Sana]
뭘 고를지 몰라 준비해봤어
둘 중에 하나만 골라 yes or yes?
네 마음을 몰라 준비해봤어
하나만 선택해 어서 yes or yes?

[Post-Chorus: Jeongyeon, Momo, Dahyun, Jihyo, Tzuyu]
싫어는 싫어 나 아니면 우리?
선택을 존중해 거절은 거절해
선택지는 하나 자 선택은 네 맘
Now it's all up to you

[Bridge: Chaeyoung, Dahyun, Jihyo, Nayeon, (All)]
Maybe not (No! No!)
Maybe yes (No! No!)
좀 더 선명하게 네 맘을 내게 보여봐
귀 기울여봐 무슨 소리가 들리지 않니?
(It's simple, Y-E-S, hey!)

[Hook 2: Jeongyeon, Momo, Jihyo, Mina]
둘 중에 하나만 골라 yes or yes?
하나만 선택해 어서 yes or yes? (Oh...)
하나 더 보태서 yes or yes or yes?
골라봐 자 선택은 네 맘

[Chorus: Nayeon, Chaeyoung, Jihyo, Sana]
뭘 고를지 몰라 준비해봤어 (Oh)
둘 중에 하나만 골라 yes or yes? (Oh oh...)
네 마음을 몰라 준비해봤어 (준비해봤어 bae)
하나만 선택해 어서 yes or yes? (Whoa...)

[Post-Chorus: Jeongyeon, Momo, Dahyun, Jihyo, Tzuyu, Nayeon]
싫어는 싫어 나 아니면 우리?
선택을 존중해 거절은 거절해 (Oh whoa)
선택지는 하나 자 선택은 네 맘
It's all up to you (It's all up to you, ooh)
하나만 선택해 어서 yes or yes?